{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008972",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이피플라츠"
    },
    "text": "ソウル特別市恩平区蓮西路25キル6-7の1階に位置する[イーピープラッツ]は、ベーカリーとカフェ、そしてディナーを楽しむことができるAll Dayが利用できる空間です。 ここでは、特別な日にケーキの注文も可能で(1号/2号の最低3日前に事前にお問い合わせ)、営業時間は9:30-23:00です。 ブランチ&Cafeは11:30-17:00まで営業しており、ブランチラストオーダーの時間は14:30までです。 ブランチ&Cafeでは専門パティシエのデザートとバリスタのコーヒーが用意されています。 また、ディナーWine barは17:30-23:00まで運営され、ディナーラストオーダーの時間は22:00までです。 ディナーメニューはシーズン変動の可能性があり、毎週月曜日は定休日です。 ペットとお子様は事前にお問い合わせください。 ペット連れの場合は、いくつかのエチケットを遵守する必要があります。 大型犬はテーブルや椅子の下にとどまり、中小型犬はケージを利用しなければなりません。 ペットは首輪を着用して半径1mに留まるようにし、テーブルや椅子の上に上がらないようにしなければなりません。 マーキングがひどいペットはマーキングパッドを着用する必要があります。 また、不注意による事故発生時、イーピープラッツでは責任を負いませんし、外部からの食べ物の持ち込みは禁止されています(ケーキはお酢のみ)。 メニューは多様に用意されており、訪れるのが難しい場合は電話でお問い合わせいただければ親切にご案内します。 延伸内駅の5番出口から徒歩394mの距離に位置しています。 おいしいピザからシーフード料理、パスタ、そして様々な飲み物が用意されています。 価格はメニューごとに異なり、シーズンによって変動可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "イーピープラッツの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市恩平区蓮西路25キル6-7の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イーピープラッツの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イーピープラッツの営業時間は9:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "イーピープラッツではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "イーピープラッツでは、ベーカリー、カフェ、ディナーのメニューが用意されています。ピザ、シーフード料理、パスタなど多様な料理があります。"
        },
        {
            "question": "イーピープラッツでケーキの注文は可能ですか？",
            "answer": "はい、イーピープラッツでは特別な日にケーキの注文が可能です。ただし、3日前の事前予約が必要です（1号/2号）。"
        },
        {
            "question": "イーピープラッツでブランチを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、イーピープラッツではブランチを楽しむことができます。営業時間は11:30から17:00までで、ブランチラストオーダーの時間は14:30までです。"
        },
        {
            "question": "イーピープラッツのディナーメニューはどのような内容ですか？",
            "answer": "イーピープラッツのディナーメニューはシーズンによって変動する可能性があります。17:30から23:00まで営業しており、ディナーラストオーダーの時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "イーピープラッツではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "イーピープラッツではペットを連れて行くことができますが、事前にお問い合わせください。ペット連れの場合、いくつかのエチケットを守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "イーピープラッツの近くには駅がありますか？",
            "answer": "はい、延伸内駅の5番出口から徒歩394mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イーピープラッツの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "イーピープラッツの価格はメニューごとに異なり、シーズンによっても変動する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "イーピープラッツでは外部からの食べ物の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、イーピープラッツでは外部からの食べ物の持ち込みは禁止されています（ケーキは除く）。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 577
    }
}